禍必及妻兒既大前提

我識好多犬隻後代都係深黃，甚至係前線勇武！
所以我希望大家行動之前睇清楚係咪自己友先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係深黃既大家都識分

多謝支持

推

我怕會tk自己友

此post 可不回

寧枉勿眾

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

點識架？
講出黎比大家聽下

禍必及妻兒
黃都係咁話

小學中學同學
同埋
發夢識左一兩個

我唔係想勸大家唔郁手，只不過係查清楚先郁

采佢都生芒果

係深黃就劈炮啦
一係就全部一齊黎個警察集會

而家佢地同樣係幫兇
下下都查邊個唔係
好得閒??
警渣只係其中一環

唔係講緊班狗，係佢地d仔女